知唔知邊個三國名將係毒撚？

係黃忠，因為黃忠宅

澤囝

宅唔等於毒

10/10

好笑

咁點先叫毒，剪fuckboy油頭嘅？

鳩仔歸位 高汁

Agrrrrrrrrrr

今日嗰D高汁

10/10 👍🏻

了解下咩叫毒先開post啦 仲駁嘴

我唔講咁多啦

以為係鄧艾 因為有口吃 溝唔到女

我這樣討厭 他完美如廁

0/10

係關羽，佢毒到入骨要華陀幫佢脫毒

馬清

惡撚到 成隻狗咁